Vtc 報non jupas既入一入嚟？

想問報左大學既你地收到offer未

邊科 基本上一定入到 睇你take唔take offer

Poly 但比左offer係咪點都要交左錢先？

我上年都報non-jupas 最後poly 收左

師兄入設計既？

當然啦

報左poly early round到而家乜消息都冇
city又係冇消息
利申 工程狗

最多人 入返U唔係it 同 eng咩

想問下你地中英DSE拎咩？
係唔係唔一定要有3架
因為我見好多人得2冇考ielts都收
所以想知大家咩情況

要depend on 你報邊間咩科 有大學既科 year 3 entry 就唔洗睇中文 英要ielts above 6.5
例如埋大就唔洗睇中英 入到去要讀返多幾科大學中英文

多謝你吖師兄
我搵左好耐都好似冇咩人答到咁
我就係報左埋大既aos同pm
因為我gpa都唔太高唯有報d水泡科
希望收到offer啦

Ching加油

咩工程

機械工程

的中英文科好難呀

有冇報ust mech

你係咩工程

冇 收好高分 自問唔夠班讀三大

報左邊間

我電機cgpa得3.54 收到direct offer interview

Ust Mech

Ust Mech比direct offer你？
你幾時報？

好似12月尾 唔係direct offer 係direct offer interview 機會 原本話二月八號in 但係武漢肺炎要延遲個interview

而家報仲有冇機？
城理唔知等到幾時 而家返緊實習

原來本來係6號

應該唔會因為佢要我交嘢

唔關事 佢要嗰啲文件我已經upload咗上去 但係佢一樣要我交hardcopy

師兄有冇考ielts？Dse中英有冇3？

衰中文 但係科大唔睇 英文有3

好似科大淨係睇dse英文 得港大同中大先睇晒dse中英文有冇3

我中英得2 sosad

Ielts到達某個分好似vtc會俾返錢你

係 要同英文老師申請
好似6.0就有得退一半

簡單啦 中文就話難啲姐

同埋可能佢見到我sem1 3.14 追到 sem3 cgpa 3.54 覺得我努力向上

我都係專心番城理
UST聽講易入難出

不過mech 好似比較難搵嘢做

工廠 飛機工程 lift都得嘅

話說幾時出sem4 gpa

其實英文2中文2對 senior entry 無太大影響
但如果係報 first year entry 就要睇 姐係 year1 asso or hd 入 year1 ugc
據我所知，中大表明senior entry 要有中3英3 無就要補igcse 同 IELTS
除左中大外，其他u係senior entry既 language requirement 都係好含糊
我係識人 英2入 ust 同 hku 無ielts
btw 如果你想穩d上u 最好補番佢地既standard language requirement
因為佢地有權以你唔fulfill 語文要求 唔比offer 你

補充一點
都要睇科 如果係商科 就一定要補番個 IELTS

貼番個ust既 english requirement

我都唔知 收到風就2月尾 但唔肯定

咪撚入ust

chur 死

冇其他offer